粉嶺帝庭軒2房595萬沽 帳面賺256萬

粉嶺帝庭軒2房595萬沽 帳面賺256萬
12:15 2021/04/19

"......3座高層E室......實用面積419平方呎，2房間隔......議價後以595萬元獲承接，實用面積平均呎價14200元......"

粉嶺聯和墟都賣到呎價14k
還有7年升值約75.5%都好勁揪

遠到仆街

粉嶺都差唔多6球

牽晴間 6球好常見

囍逸2房成7球

粉嶺比狗住...
聯和墟比狗住...

不過真係升得離譜

揀得粉嶺一係區內人
一係窮

粉嶺同屯元天揀我揀粉嶺

架過海巴士要坐幾耐

早上好似有居民巴士過海/觀塘

粉嶺逸峯好似幾正

但唔知點解要兜個大圈經大欖去

上水廣場出黎先兜到懷疑人生...

兩房半個廳都放唔到三座梳化

粉嶺仲衰撚過大西北，兩房賣到6球

牽晴間管理垃圾個公屋，周圍爛晒

但成個粉嶺黎講 以上車轉手計
早幾年嘅姦姦應該係數一數二跑贏哂

繼續又嫌平又嫌遠會唔會成世買唔到樓

呎價以呢個位置來講唔平囉

粉嶺如果冇記錯應該全港18區最後一個區先有催淚彈

如果冇記錯應該有工作平台